平反六一二 我地絕不放棄

幾日幾月幾十年 我地都要堅持